[零存]窮J儲蓄問題

讀緊書無儲開錢
想開始用零存整付培養儲蓄習慣
有無話邊間好d
我知實追唔到通賬
但因為又無本錢 又未有禁多能力投資
想先儲一筆資金先
無父幹 大小雜費自己出
預每個月可儲$2000
求各位巴打推介

咩叫禁多

去一通做月供

唔熟唔亂試
起碼畢業有舊錢先

例如上網見人講咩月供盈富基金？

玩零存整付就間間差唔多，港紙利息多數1%都無

月供2800/2828 呢類好過

yes岩新手

lm

行SI 轉去第二間銀行